解決連登被禁方法

邊有方法呀，你估我係Steve Jobs咩